獨媒：《大公報》記者被香港警察拘捕

咁中槍係咩記者？

行家互助
煲撚死啲黑警佢

好似放左？

采風 即係上圖個記者
大公報係另一位 放左了

大公係保護采風記者
所以放是合理